# درباره

این پروژه، یک برنامه تحت وب تحت فریم‌ورک جانگو است که برای نظرسنجی‌های برنامه‌های مرتبط با نرم‌افزار آزاد مورد استفاده قرار می‌گیرد. ایده اصلی شروع این پروژه به واسطه بحث در جلسات «دورهمی گنو» تهران پیرامون فقدان برنامه‌ای آزاد برای نظرسنجی زمان و مکان برگزاری دورهمی شکل گرفت.

# نصب و راه‌اندازی
 برای استفاده از این برنامه بایستی پس از دریافت آن از این مخزن، اقدام به نصب پیش‌نیازهای آن کنید:

    pip install -r requierments.txt

# مجوز
این پروژه، تحت مجوز آزاد GNU GPL v.3 منتشر شده است.
